收到風，藍屍知道美國出制裁之後，士氣低落，所以支共拉黎智英去重振旗鼓

而家藍絲情緒高漲
美國制裁？唔記得啦

如果係咁，中共既牌好似都冇咩
仲要同人鬥大

佢哋今日見到蘋果比人抄家打哂飛機

香港人無蘋果vs 政府無美國嘢用

蘋果vs高官都有得打飛機
藍屍d level真係咁上下